สิ่งที่ทำได้
1.สามารถแสดงข้อความชื่อของไฟได้โดยเริ่มจากสีเขียว
2.สามารถสร้างปุ่มที่ใช้สำหรับเปลี่ยนสีไฟได้
3.สามารถกดปุ่มแล้วสามารถเปลี่ยนข้อความชื่อของแสงได้
4.สร้างแทบไฟทั้ง3สีให้สามารถใช้งานได้
5.สามารถเปลี่ยนได้แต่ข้อความและเปลี่ยนสีได้
สิ่งที่ัยงทำไม่ได้
